我係一個第三者 我想講…

我同佢係中學同學
中六之後我同佢讀同一間U
咁去到大學識到新朋友
但我地好老友Keep住關心對方
唔開心會打比對方傾
有一日我同佢表白
佢接受咗我Ge表白
點知有一日我地Hehe完之後
佢話佢一個男朋友
咁我係咩
搞Gay都要偷食

= =

其實可唔可以係 Gay Post 嘅話, 可以喺標題寫明呀?

Gay post黎講⋯⋯⋯

作得好差0/10

Ps: 互射ok?

Ok